Модуль для OkayCMS 4.2.1
Модуль создает поле Скидка в Админке в Товаре в Варианте, и в Админке в списке Товаров.
Можно заполнить только часть полей. Часть остальных полей будет просчитана автоматически.
Расчет исходит из наличия тех или иных значений, из значений до редактирования (в базе) и из значений после редактирования.